{
  "article_id": "f7f849e11ae1c305cc2327e30aa61465",
  "headline": "Union des march\u00e9s de capitaux : Berlin relance lid\u00e9e dune Bourse europ\u00e9enne face \u00e0 Wall Street et lAsie",
  "body": "",
  "url": "https://www.lopinion.fr/economie/berlin-relance-lidee-dune-bourse-europeenne-face-a-wall-street-et-lasie",
  "source": "gdelt_lopinion.fr",
  "published_at": "2025-10-16T21:00:00+00:00",
  "collected_at": "2025-10-18T16:12:36.187806+00:00",
  "sp500_relevant": true,
  "collection_method": "gdelt_api",
  "language": "French"
}